8316 柏榮集團買唔買得過？

如題

冇貨放出黎唔想追

即係點 新手

垃圾唔好入